一人一個抵屌7仔速食

塘心蛋

靚女收銀

PT學生仔仔

波仔

生菜火腿三文治

珍珠雞

星米

7仔賺到笑你幫襯就佢速食你d💰啦

照燒雞三文治

墨西哥燒烤雞鎚
肉醬意粉

韓色飯卷

都幾飽肚

雞髀

食過其他國家7仔既蛋，就會發現香港個d狗也不屌

其實個星米幾好食

唔明咩叫速食，係咪睇下邊個食得快咁解

雞脾 好似有慢煮

日本7仔炸雞

其實我想知 話韓式手卷唔好食嗰啲人係咪凍食
凍食就緊係難食啦 叮熱佢食呀嘛

識食

都係難食
死辣唔香

咁試下三色芝士雞

竟然無人講肉醬意

龍鳳茶樓啲飯